其實做朋友需唔需要理由？

一有人接近我，我就會諗嗰個人係咪有咩目的
我咁樣係咪唔正常？

gay

唔需要

做朋友 咪用黎攝時間

啱傾咪做
唔啱傾咪唔理佢

我以前同個朋友講，朋友只係互相利用嘅人，不過講得好聽啲叫互相扶持
佢冇理我一年之後又理翻我

有人無啦啦成日搵你傾計唔會覺得奇怪咩？

唔會喎，可能佢只係想r水吹
我本身都鐘意同人吹水所以覺得無乜野

我都可以周圍同人吹，表面可以做到好似好熟咁，但心入面其實諗緊點解要搵我吹水
成日諗人地到底有咩目的
我係咪諗太多

當比自己輕鬆下囉
成日諗咁多做咩

好似真係諗太多
吹下水姐

你啱，諗得多就會ff

一齊相處得開開心心算唔算理由

相處得開心咪做朋友，冇乜話駛唔駛理由既

你地會唔會諗
點解一開始係選擇嚟認識我而唔係其他人？

我以前直頭咁問個條友

咁最後點？

佢點會答你先得
個時第一份工我仲係新人做左一個月
但條友唔知點解對我好有興趣咁
交換whatsapp同Facebook
以前佢會日日都主動whatsapp我
又sd佢cosplay相我睇
但可惜半年後佢辭左職後大家斷聯絡了

同性定異性？你中間有冇主動搵過佢？咁易斷聯絡嘅

我發現我問咗好多問題對唔住

同性絲打
返工個排個個月有一日(加埋好似有4次)
我邀請佢黎我屋企玩同整野食
仲要次次都唔洗佢出錢
最後聯絡個日係佢辭職後就黎生日既時候
個日又係黎左我屋企仲送左生日禮物比佢
點知過左兩星期後
我點whatsapp佢都已讀不回
之後我仲照樣日日whatsapp佢
但佢成個星期都係已讀不回
可能佢覺得我太煩之後就block 9埋我
問佢係咪嬲左我又唔出聲已讀不回
我都唔知咩事就咁斷左聯絡死因不明

岩傾咪傾囉
每個朋友都會傾唔同嘅嘢
唔算好多朋友但都幾享受

當然有啲識嘅例如同學
都係講吓前途/佢哋嘅行業
知道多啲嘢
其實唔係好算朋友 交唔到心

女人心海底針

有時feel到人地想同我交心，但我諗唔到佢同我做朋友嘅理由又唔敢問，我就唔會打開心扉我覺得我好有問題，太重戒心但我控制唔到咁諗